[求救] CSL手機配件現金券可以點用?

無咩買得落手..